[波台型棍子避難區🛑⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [297]

我係型棍子

在西班牙全國性的足球比賽開始之前，西維爾曾經贏得17座安達魯西亞錦標賽，以及2次獲得西維爾市的冠軍。在西甲聯賽成立後乃西維爾全盛時期，雖然只曾於1946年贏過一屆冠軍，但大部分時都在聯賽榜前列，贏過4屆西甲聯賽亞軍。

自1960年代以後西維爾實力每況愈下，只能在低組別聯賽打滾，至1990年代末才重新升上甲組。2005-06年球季更贏得歐洲足協盃冠軍。2007年球季衛冕歐洲足協盃成功，是自1986年皇家馬德里後第一支成功衛冕歐洲足協盃的球隊。

2007年8月28日，在07-08球季西甲聯賽首圈對基達菲的比賽中因突發心臟病倒下的西維爾球員安東尼奧·佩亞達搶救無效逝世，而原有之16號球衣則提早退役至被其他球員接手止。

2014至2016年，西維爾於歐霸盃表現出色，連續3屆成為冠軍，不過在2016年的夏天，帶領球隊創造這個紀錄的主教練烏拿·艾瑪利離開了球隊前往巴黎聖日耳曼，不過西維爾成功邀請到曾率領智利奪下美洲盃的豪爾赫·森柏奧利擔任球隊的新主教練。

2016年12月8日，西維爾在歐聯小組賽最後一輪客場0比0賽和里昂，成功晉級歐聯淘汰賽，球會也無緣創造歐霸盃4連冠的歷史。[3]他們在淘汰賽遇上英超冠軍萊斯特城，主場作戰時在罰失兩個十二碼十二碼的情況下以2比1戰勝對手，但是在客場0比2落敗，總比數2比3被淘汰，歐聯盃之王的歐聯之路從此畫下句點。[4]

2017年1月16日，西維爾在主場2比1戰勝皇家馬德里，終結對手的40場不敗戰績，1月22日，球會客場4比3戰勝奧沙辛拿，13勝3平3負積42分，為球會隊史最佳西甲半程戰績。[5]不過球隊在之後遇到了嚴重的傷病潮，聯賽一度五輪不勝，歐聯也被淘汰出局，聯賽最後積72分排名第四，可以參加下賽季的歐聯附加賽，在賽季結束後主教練森柏奧利宣佈與球隊解約，前往執教阿根廷國家隊。[6]

扑唔到

呢個post無資格代表推

冇得避

好似停止了

邊有咁快，聽日啦，聽日就完整停哂

喂，好多人屈你假獌wo

Hi 大總統 放學啦？

終於有得傾波了

推

普巴決賽出到？

型棍子留名

好彩尋晚冇睇
如果唔係我都反獌了

真唔真呀？

唔係型棍子咪入

咁你遲早都會反

唔係wo，全世界都真獌

性別歧視？

yes 無論任何膚色的人都是流著紅色的血

搵我？

你太柒

話明型棍子，邊有你份

柒頭猁狗照下鏡啦

駁唔到

我水晶官狗爆閘

球員幾靚仔
會然就不了

避難先

清痊癒未?

使唔使咁多人入曬黎，話明型棍子先俾入

邊個叫你開壞個頭

出去兜個圈就不得不承認原來自己咁撚型棍

我型撚到仆街

屌你老母 垃圾普巴

邊撚到型？睇過？

係 樓豬可以話係曼迷中第二型棍

第一係咪我

笑

係我

你包尾
仲柒過啲爆閘狗

我自貼型到嚇撚死你

終於放工
有冇爆閘狗一齊吹下水

無

呢到一定冇你份呀

圖呢

黑人邊有型棍子？

屌,搞分化喇

有隻鐵咩咩車迷好似想同你割席wo

型棍

屌你做咩貼我

型撚到

輸了輸了

佢做緊公路炸彈啦

我揸車唔洗睇用感覺

請司機？